用緊csl 450mbps嘅巴打請入

想知個plan平時係幾快？
可唔可以Speedtest完cap圖黎睇下
同埋係咪真係係每個地鐵站都收唔到？定係多人嘅站先唔得
西鐵站又如何？

麻煩哂巴打

點解2位巴打差咁遠
係咩地方speedtest架手2位巴打
唔該哂

點先去到450速？

cat6 機 近 發射站
少人

好快

大圍站車廂內
Pixel XL

警總附近

西鐵荃灣西去錦上路中

上年係黃埔試咗下

依家得返幾十mbps 同平價6gb 42mbps plan有咩分別

其實21/42mbps唔夠咩
咁快d數據去得快
又貴
咁真係好？

死撚開啦3台狗

巴打用咩機同埋係邊 ？咁快既

放工時間中環-銅鑼灣根本上唔撚到網

啲速度都爭幾遠下
希望我20號轉過黎起碼有80-100mbps啦

唔會
淨係試過一次2xx 但係喺csl分店附近
地鐵站最快試過15x
其他時間普遍得3 40屋企直頭長期得10

唔撚係掛 csl唔係地上最強 地鐵先流架咩

屋企實測

巴打住邊頭呀

觀塘
出到市中心

屋企

你又住邊頭呀巴打

咁快

觀塘海繽

係咪觀塘多人用呀

Ma on shan

快都冇用，屋企都係用wifi

咁又係但你有冇上過3xx？
我用wifi先有300

聽日周圍測下先

試完記得報告

450吹出黎做噱頭既炸，冇人用你又收得哂啲band先有

屌我見hkbn 42 mbps d人測速又係咁上下

咁既速share wifi 夠唔夠notebook用

岩岩屋企實測，荃灣

青馬大橋巴士上

網速快 用data真係會快左咩

203
真．4G+

我覺得會用多左係因為D嘢LOAD快左你自然會睇多D嘢

......

邊到

機場